希望Sammi可以喺演唱會帶領觀眾齊唱《Sing Hallelujah to the Lord》

首歌威力愈見強大，要繼續用歌聲去淨化各暴政者